匯豐:中國是集團重要戰略性市場，未來繼續增加內地市場投入

匯豐:中國是集團重要戰略性市場，未來繼續增加內地市場投入

打壓華為惹禍? 環時：匯豐銀行在中國業務將終結

到底係加定減
廢老們應該看好定看淡

屌

不如將HSBC改番做Hong Kong and Shanghai Bank啦

條路自己揀

搵咁多廢紙做咩

真係唔知死

死攬支那業務

中共點會受你外姓人玩 入到去錢就有份俾 賺就排最後 你一出頭就打壓你 藍絲股東d錢真係凍過水

港資班友都唔信 信你班鬼佬

都唔化

支那點會益你HSBC

與狐謀皮 唗撚氣

真
入面農行，工商，中銀等等已經佔據傳統市場
未計新型公司阿里巴巴，騰訊之類都搶緊新型業務
佢哋都未搶完，仲會畀你入嚟搞搞震？

HSBC 應出售哂香港業務

把發展重投毆美及印度等非支那地區巿場

單係印度,已有不少機會

係大陸根本唔入流

佢講你地又信

大佬呀你唔好咁痴線喇

同華為對英國講緊嘅嘢一樣
「千奇唔好斷絕合作呀！」
「英國係重要嘅市場呀！」

商業上匯豐只能咁樣決定
過去20年匯豐銀行管理層根本已經千瘡百孔,將香港個套夾硬去發展歐美業務,發展業務唔睇清楚Regulartions成日做錯野比人罰錢
又想偷雞食幾家茶禮,一方面放總部落英國扮國際化,另一方面又幫中國同伊朗洗黑錢,甚至販毒集團都用匯豐洗黑錢(分分鐘可能係柒到洗左錢都唔知,以為中國有大水喉)
而家重好,開宗明義講明匯豐管理層係唔識字,無能力符合歐美法規同時維持盈利,只係識靠關係囈契弟去搵錢
香港人唔好成日幻想香港D大企業好本事,好多只係識搵本地錢,出到外地係仆晒街
匯豐唔係奶共所以放棄歐美業務,係唔夠人鬥所以只能夠行奶共呢條路

幫佢係印度宣傳下

一子錯

美國可以力挽係因為軍事實在太強

一間銀行應該力挽唔到

兩手38.8
想走

一定要啦，國安法你哋都簽埋

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report